睇住成班五毛未收到指示，貿易戰唔敢出聲真係笑到gapgap 聲

平時屌泛民就狗衝平反

而家聲都唔敢聲，驚講錯野

泛民啲垃圾打手含撚就叻
仲邊到有國際視野
主人條撚就係佢地既世界觀

保皇黨 死全家
天滅中共

廢事比泛民狗咬，屈毛

乜撚野屈毛
五毛用語

樓主你都係難以隱藏你係五毛底

泛民打手係泛民打手
傳地天真爛漫以為泛民仲係反緊支那

五毛係五毛 撐支那架
其實點解要將五毛同泛民打手兩樣野link埋一齊？

你去香討睇吓
人地24小時on call

係我眼中係同行

泛民狗，屌票，串支那

五毛，屌獨派，間中幫泛民護航

啱呀打手當五毛真係好on9
打政敵打到無所不用其極咁
屌咪屌返佢左膠屌佢on9囉 係都鐘意9屈

優美10點開工
等多陣

係咪果面人工高啲

屈毛
得五毛先會咁介意比人話係五毛

原來樓主係五毛

一陣 關愛座 同 阿廢
又會開一堆互屌post

推沉所有貿易戰post

趕住去價真棧搶杏仁